# Tổng đài B52Club

Thông tin liên hệ chính thức của game bài B52Club Hotline 0868 080 888

- Địa chỉ: 2 Đ. Số 3, Phường 26, Bình Thạnh, Thành phố Hồ Chí Minh, Vietnam

- SDT: 0356938996

có hơn 6 năm ra mắt thị phần, B52Club đã trở nên “bom tấn” trong làng game đổi thưởng tại Việt Nam, uy tín luôn nằm trong top đầu, chỉ đúng sau Sunwin và Go88.

Lấy chủ đề “chiến binh”, B52 Club đã phát triển thành chốn “nương thân’ của phần đông anh em hệ “game thủ” say mê có các cái game dã chiến với đông đảo trò chơi với thể gọi là duy nhất như Tiêm Kích F35 và Đại chiến B52 kế bên cách thức loại thể game thân thuộc khác như Nổ Hũ, Game bài, Bán Cá, Tài ngất, Lô Đề và Cược thể thao…

https://iwinclub.help/game/lien-he-b52-club

https://gab.com/b52club2

https://www.deviantart.com/b52club2

https://ok.ru/profile/589729706474/statuses
